[文宣和理非]去到依家我地要認清楚我地既對手係中共,去TST CWB 上水所有中國人必經既地方派傳單貼紙

屌你林鄭就算死十個 霸哂所有地方
你都講黎講去幾幅屁啦
我做都好過你

唔比民主唔理義士唔回應訴求
我地就去同我地既同胞講香港發生咩事
痴係gip度等佢地去到邊都有得睇

我要香港同64一樣成為禁忌字眼